我去親食放題都回晒本，啲侍應細細聲商量想諗辦法令我以後唔好再去

咁肥人就胃口好，食到多啲野架啦，間餐廳咁都唔體諒一下

1/10

侍應理撚得你食幾多啦賺錢又冇錢分

放題冇可能回到本

佢控制出幾多比你

冇可能回到

大xx果堆你app落幾多真係出幾多

on9